今時今日仲有冇人會J波多野結姨

樣又殘 波又扁 屎忽又塌

我會丁 不過光頭個套就不了

黑鮑